(正視聽) 提防5毛帶風抹黑區議會素人

今幾日上連登，開始湧出一大量5 毛 抹黑區議會素人，話佢地無料無心，選完就唔見左人

大家記住5毛目的只有一個，就係用5 年時間眨底民主派, 再計好數種票拎返議席

我係到正式宣佈，所有抹黑/ 不知名來源的黑材料post, 連登仔唔會推post/認真回應

認同就幫手推post等多d 人見到

推

push

你點分辨佢係五毛定真係自己友屌鳩啲素人呢？
還是只要屌鳩素人就係五毛？
咁你同屌泛民就係分化就係對家有乜分別？

發現一隻5 毛

你答我問題啦